想同大家分享一個CUT網上行既經驗,未係客更加要入嚟睇睇!

屌你老母網上行...而家乜撚嘢時代呀...你冧客續約就識揾人COLD CALL

到個客話唔續約...你叫人地一個月前書面通知,仲要打電話去問分行攞表格!

仆你臭街續約又可以响電話問兩句就得...唔續就唔可以打個電話或用APP搞掂...

擺明玩客啦...我仲要去啲商場舖問續約...個閪SALE知我唔想續...就俾張紙我自己嚟諗計去啲老連

咁遠既分行攞表格...我屌你老母啦網上行!

你仲衰撚過有線呀,仆你臭街!

可以叫佢寄俾你

咁先嬲...而家仲係一定要人用手寫既年代咩...
你諗吓都知佢可以做得方便啲啦...屌佢老母網上行!
收得貴過人,仲要玩尻啲客!